老衲打算開間支持民主自由既煙草公司

生肺癌未

本來肺癌，吃咗兩年香煙之後好返晒

Slogan
燃點香煙飲啖酒，所有不快都溜走？

食返支先🚬

沒有煙抽的日子😔